政府啲wifi block咗nordvpn, 有沒解決方法

如題, 有沒巴打識, 感謝

仲有政府WiFi?

沒你老母

做嘜鳩, 唔識中文?

應該只係block 個網，個service同埋d server應該無block

喺圖書館開咗vpn完全上唔到網

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

千祈唔好用政府wifi

住唐樓6m上網搞唔掂

去電訊台等啲Sale屎sale下你真無限啦

你幢唐樓無光纖咩

可以試下呢個方法

試下用port 443 睇下得唔得

下次試吓

試咗唔得